［回憶］田料米業商會公立學校

小弟2000年嘅時候夠6歲，讀過1年田料嘅一年級，後來因為搬屋就同學校離別

早排返過上水，發現學校已被殺校

小弟出此post係想嘗試搵返昔日嘅同學

本人坐喺第二排尾2位置

利申. 好記得當年有個阿Sir係用緊打手掌懲罰我

我知依個post好大機會沉底，不過都試一試